英女王「擔心感染」：已逃離白金漢宮

據英國《每日郵報》今（15）日最新消息，因擔心感染新冠病毒，英國女王已離開白金漢宮前往溫莎城堡。報道稱，如疫情進一步擴散，女王將與丈夫菲臘親王前往桑德靈厄姆府（Sandringham House）。

另據美媒報道，特朗普政府宣布正在擴大針對來自歐洲旅客的旅行限制，將英國和愛爾蘭也包括在內。目前全球各國正爭相採取措施，以遏制疫情蔓延，並減輕經濟影響。（編輯：李袁木）

Source:

意思姐係，女王都覺得BJ癡閪線

BJ: 全民感染，全民抗體

Queen: 彩你都傻

习腫咁都無事證明隻嘢係人造

俄羅斯有逃離塔科夫 英國有逃離白金漢宮

逸不樂帝國

算啦
佢中左同判佢死刑無咩分別

God save the Queen